{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060058",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1076142?place[place_type]=GID&place[gid]=1076142&place[latitude]=38.0901869997&place[longitude]=127.3910075712&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포천 문밸리펜션"
    },
    "text": "抱川ムーンバレーペンションは抱川渓谷キャンプ場と共に運営される宿で、入室時間は午後3時で退室時間は午前11時です。 予約の際に追加人数がいる場合、事前に連絡してください。 ただし、追加人数は別途費用が発生する場合があります。 また、最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 ペット同伴の場合、入室をお断りすることもありますので、注意が必要です。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室と退室時間を正確に守らなければならず、客室と周辺施設を利用する際には毀損や紛失に注意しなければなりません。 もし損害が発生した場合、損害賠償の責任を負わなければなりません。 また、客室内での魚や肉の直火焼きは許可されておらず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みは禁止されています。 客室では喫煙せず、指定された場所を利用してください。 娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますが、このような行動は自制しなければなりません。 料金と料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常に再予約できます。 駐車可能な空間が提供され、周辺の観光地としては白雲山、山頂湖、福珠山自然休養林、国望峰自然休養林、白雲山国民観光地などがあります。 客室はA棟1号から3号までとB棟1号から3号までの計6個で、基準人数は4人で最大人数も4人です。",
    "QA": [
        {
            "question": "抱川ムーンバレーペンションの入室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後3時です。"
        },
        {
            "question": "抱川ムーンバレーペンションの退室時間は何時ですか？",
            "answer": "退室時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "抱川ムーンバレーペンションの予約時に追加人数がいる場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は事前に連絡してください。ただし、別途費用が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "抱川ムーンバレーペンションの最大人数を超えるとどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "抱川ムーンバレーペンションではペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、入室をお断りすることもありますので、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "抱川ムーンバレーペンションの入室と退室時間は正確に守らなければなりませんか？",
            "answer": "はい、入室と退室時間を正確に守らなければなりません。"
        },
        {
            "question": "抱川ムーンバレーペンションの客室と周辺施設の利用に注意する点はありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際には毀損や紛失に注意しなければなりません。もし損害が発生した場合、損害賠償の責任を負わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "抱川ムーンバレーペンションでは客室内での食事の調理は可能ですか？",
            "answer": "客室内での魚や肉の直火焼きは許可されておらず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "抱川ムーンバレーペンションでは喫煙はできますか？",
            "answer": "客室では喫煙せず、指定された場所を利用してください。"
        },
        {
            "question": "抱川ムーンバレーペンションでの駐車場の利用は可能ですか？",
            "answer": "駐車可能な空間が提供されます。"
        },
        {
            "question": "抱川ムーンバレーペンションの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては白雲山、山頂湖、福珠山自然休養林、国望峰自然休養林、白雲山国民観光地などがあります。"
        },
        {
            "question": "抱川ムーンバレーペンションには何棟の客室がありますか？",
            "answer": "客室はA棟1号から3号までとB棟1号から3号までの計6個あります。"
        },
        {
            "question": "抱川ムーンバレーペンションの客室の基準人数と最大人数は何人ですか？",
            "answer": "基準人数は4人で最大人数も4人です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 454,
        "QA": 657
    }
}